以後香港人除左跪拜仲可以點生存?

準時返工就得

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。